記唔記得政府好似推過咩交通補貼 冇晒聲氣🤔

「免入息審查的公共交通費用補貼計劃」，凡每月公共交通開支超出400港元的市民，其400港元以外的交通費，可獲25%的補貼，而金額以每月300港元為上限，估計會有超過200萬市民受惠。

4000蚊會唔會等多十年八載

好似冇乜人講

等住救命

.

幾時會有

當你一個月用一千蚊交通 先補得150

$1000係咪都要畀架啦
有多$150有咩唔好
呢筆錢派畀我好過畀腥香港人

唔係不嬲都有鼓勵就業交通津貼？

講緊舊年九月林鄭個四百蚊交通津貼計劃？

會唔會連賤種波個退稅都冇埋

話時話，小學雞嗰陣成日聽到車船津貼，而家仲有冇

問學生資助辦事處

嘩原來仲有，而家咁多支那學童
唔知包唔包

已自製補貼

偷雞用長者八仔, 2蚊搭地鐵
津貼一定多過佢果300蚊補貼

唔使左計右計咁撚煩

我張八達通本身就係兩蚊搭任何公共交通工具